每日美元兑港元報價

鑑於好多人想換美金，我就日日喺TTrate cap圖俾你地睇邊間找換店最抵換

現鈔價

電匯價

TT都唔識上咩

有人懶嘛

今日匯率

現鈔

電匯

有冇最大幾間 hsbc 痕生 渣打 boc

算啦 fix rate 你都要計 ？
你係大戶？
MA 有強方保証喎 又未unpeg 放心

香港人貪小便宜
只要同佢地講跌左少少
佢地都會一窩蜂咁衝出去買

現鈔

電匯

其實假如唔會unpeg, 一買一賣會比銀行食幾多？

0.5%？

點解無發達鳥？唔通唔可靠？

咁快升左

發達鳥唔上ttrate啫

唔上都大把生意

現鈔

電匯

btw個銀行同業拆息好似拉高左

推

818

百年有電匯價嘅? 啲錢 點兌呀?